#Tilecal-db-app

ამ რეპოზიტორიაზე არის განთავსებული ჩემი და ნიკას ბოლო კოდები.

tilecal-app-irakli
tilecal-app-nika

ამ თითოეულ ფოლდერში არის database ფაილები.
./tilecal-app-irakli/sql - ჩემი ბოლოს დატოვებული დათაბეიზი
./tilecal-app-nika/sql - ნიკას მიერ ბოლოს დატოვებული დათაბეიზი.

db-app.docs არის ინსტრუქცია დატოვებული ნიკასგან თუ როგორ მუშაობს აპლიკაცია.

Additional-information. არის ფოლდერი სადაც დამატებითი ინფორმაცია მივიღე ბატონი ლაშასგან.
